Demon’s Souls 世界傾向一問

上網見到人話

返去神殿會重置世界傾向

咁係咪即係我推緊圖嗰陣，個身有好多錢都唔可以返去升級

唔係重置 係更新
假如你家陣白色90％ 肉身死咗 減30％
但係唔會即時扣 只要唔傳送 咁目前世界傾向都係90％

唔該巴打

我想問多少少

咁世界傾向係咪唔會重置？

如果死太多又打晒boss可以點變返白

其實都無咩方法 等線上其他人入侵 殺咗可以加 唔連線就等二週目啦